有人影到水炮車行經屯門公路向市區方向行駛

應該仲係路試

有road test牌，唔洗自己嚇自己

呢d牌同紙牌狗狗一樣，無法律效力

就算出水炮，都繼續反恐，打游擊反恐戰。

ROAD TEST
路面測試